---
aid: 9025
zid: 476498
title: "吴南海的口味好重"
author: 一代权奸诸葛亮
date: 2013-11-09 05:57:21+07:00
lastmod: 2013-11-11 13:03:00+07:00
---

一代权奸诸葛亮 于 2013-11-9 05:57:21 发表了：

> 当吴南海回到家的时候，已经是晚上十点半了。在初晴的服侍下吴南海洗漱完毕，换上一身宽松的棉睡衣来到客厅坐好，初晴也穿着在家的居家长睡裙。电灯开着，吴南海打开皮面圣经说道：“来，今天我们来学习《出埃及记》二十章一到十七节。”

居然拿圣经提升情趣，这也太另类了吧

---

赵北辰 于 2013-11-9 06:51:35 发表了：

这是养成，提高精神交流的档次

还有，你发错区了......

---

躺着中枪小白兔 于 2013-11-9 08:17:33 发表了：

贴吧里不是对吴大地主带着初晴读圣经时的姿势进行了深入浅出喜闻乐见的批判么？

---

boris_lee 于 2013-11-9 09:31:31 发表了：

电灯开着，

吴南海打开皮面圣经说道：“来，今天我们来学习《出埃及记》二十章一到十七节。”

“埃及的尼罗河发源于埃塞俄比亚高原的两座山峰。”“老爷，老爷轻点。不要倒朗姆酒，倒清酒好么”

“然后一路顺流而下……”“阿……顺流……而下。好凉。”

“顺着滑溜的山谷，流到了尼罗河的三角洲”“老爷，那里不行老爷。”

“尼罗河滋养了尼罗河三角洲，让那里的丛林郁郁葱葱。”“不要倒了，老爷……沙得疼。好热”

……摩西就分开了红海”“老爷不行呀，腿……分得要断了。”

“今天的课程就讲到这里，我们复习亚当与夏娃。”“请老爷怜惜……

出口转内销

---

采姑娘的小蘑菇 于 2013-11-9 09:36:29 发表了：

_本帖最后由 采姑娘的小蘑菇 于 2013-11-9 09:46 编辑_

话说现在初睛限量版产量多大了?能否满足元老和归化民的需求?该不会是橘姐和刘阿水两口子大腿上措出来的以次充好吧!

---

老驴 于 2013-11-9 10:37:12 发表了：

这一章是关于传十诫的

---

tr19821201 于 2013-11-9 12:10:53 发表了：

首长来帮你把魔鬼打入地狱

---

silveroscar 于 2013-11-9 12:30:09 发表了：

> boris_lee 发表于 2013-11-9 13:31
>
> 电灯开着，
>
> 吴南海打开皮面圣经说道：“来，今天我们来学习《出埃及记》二十章一到十七节。”
>
> “埃及的尼 ...

红海{:5_115:}

太禽兽啦，太没节操啦！

这种日子都要进行喜闻乐见的活动，对女性身体很不好啊{:5_135:}

---

a2808028 于 2013-11-9 13:23:05 发表了：

> 采姑娘的小蘑菇 发表于 2013-11-9 09:36
>
> 话说现在初睛限量版产量多大了?能否满足元老和归化民的需求?该不会是橘姐和刘阿水两口子大腿上措出来的以次 ...

这极有可能啊！不然这处晴的大腿搓出老茧了都不够元老们需求的啊！没准不仅仅是橘姐和刘阿水，连手下的抠脚大汉农场工人也会搓雪茄来赚点外快~~

---

iantsai 于 2013-11-9 17:09:56 发表了：

你们还以为初晴花冠限量版跟初晴的大腿有任何关系吗？幼稚~

---

躺着中枪小白兔 于 2013-11-9 19:29:48 发表了：

> boris_lee 发表于 2013-11-9 09:31
>
> 电灯开着，
>
> 吴南海打开皮面圣经说道：“来，今天我们来学习《出埃及记》二十章一到十七节。”
>
> “埃及的尼 ...

吴大善人咋不出现呢？

---

南海 于 2013-11-9 23:48:09 发表了：

我的回复为什么木有了？

---

一代权奸诸葛亮 于 2013-11-10 01:54:11 发表了：

> 南海 发表于 2013-11-9 23:48
>
> 我的回复为什么木有了？

禽兽，你还有什么可说的

---

心慈手软谢列平 于 2013-11-11 10:22:23 发表了：

> silveroscar 发表于 2013-11-9 12:30
>
> 红海
>
> 太禽兽啦，太没节操啦！

葡萄酒而已

---

社会达尔文奖 于 2013-11-11 13:03:20 发表了：

> a2808028 发表于 2013-11-9 13:23
>
> 这极有可能啊！不然这处晴的大腿搓出老茧了都不够元老们需求的啊！没准不仅仅是橘姐和刘阿水，连手下的抠 ...

还有李荃限量版呢
奸商吴南海

---
